原來你早有伴侶

想不到分手7天 你便有男朋友了
祝你幸福

大概是我一手造成
是我不懂得愛你尊重你

是我令你徹底地失望
令妳戀上了別人

這夜你說不開心，我還很擔心你

沒想到你已經屬於別人

我還怪責自己不夠信任
原來一切的擔心沒有錯
說到底是我不夠好還是你太需要慰問

0619 to 0717

還是我太垃圾
不能接受妳有別人的消息

辣殺叫春

斷絕所有知道佢近況既方法
block fb ig

一星期就搵到下個, 分分鐘你帽左, 唔好再諗

雞

佢唔係

算吧啦
你只係水泡